{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032369",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050859",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 베네치아펜션"
    },
    "text": "当ペンションは15:00に入室し、11:00に退室する必要があります。 全客室で海の眺めを楽しむことができます。 送迎サービスは提供しておりません。 炭とグリルを利用する場合、2~3名基準で10,000ウォン、4名以上は20,000ウォンを現地で決済する必要があります。 幼児を含む最大人数を超えてはいけません。 無料Wi-Fiが提供されます。 ペットは入室できません。 駐車場は無料で利用でき、現場の状況によって利用できない場合があります。 キッチンと客室は禁煙で、バーベキュー場と食事もできます。 また、ファミリー海水浴場がペンションの近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "客室から海の眺めを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、全客室で海の眺めを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルの利用料金は、2〜3名の場合は10,000ウォン、4名以上の場合は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児を含めた最大人数は何人までですか？",
            "answer": "最大人数を超えてはいけませんが、具体的な人数については質問者様にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。ただし、現地の状況によって利用できない場合もありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "キッチンと客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、キッチンと客室は禁煙ですが、バーベキュー場では食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くにはファミリー海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 206,
        "QA": 367
    }
}